而家903所有員工都面對住好大危機

昨日細So收到無情雞之後
已經成功將成個903士氣變得低落
無論做任何節目都會聽到佢地內心唔想番工
今次陳靜嫻咁樣炒細So係做一個示範出嚟
邊個敢樣頂撞上司，下場同細So都係一樣
企圖要製造白色恐怖，
逼使903全人要跟著佢方針去行
將903變成一個無創意平台
而家已經行緊第一步啦
但我覺得唔靜止得細so同陳靜嫻嘈過嚟
只不過無細So撐得更緊要
可以令到陳靜嫻完全無曬面
所以先借機會產除呢個眼中釘

陳靜嫻應該本身唔止炒咁多人
本身仲有幾個「眼中釘」要產除
佢係無預計到細So比人炒左會有更大反應
呢步佢真係算漏左，以為細so會無人聽佢節目

陳靜嫻我同你呢個仆街含家產講
你知唔知細so地位得高望重呀
佢唔係無人支持呀
大撚把903既同事同埋聽眾都會支持細So
你今日炒撚左佢係你既損失
無佢負責拉闊音樂會
你仲可以賺到錢咩你呢條仆街

小心你會有報應呀

正式發起《我係黃店》運動

Push

好似麻利同呀禮都有嘈呀

呢個陳靜嫻係咩料

佢地有機會再嘈既話就會炒魷魚

商台CEO

推

不過佢咩背景架

唔知 有無人起到佢底

［TVB日任4/4］打破同溫層！鄉土U汪要人！

我係返 細so 個post 問下先

想知係咩事上面起衝突？

陳靜嫻以為自己可以隻手遮天？

後生嗰班已經唔聽收音機
仲要抄埋陪80後90後長大嘅DJ
等執笠啦

好撚嬲

罷聽903

細so 可以自己開live
我地訂閱比錢

聽眾罷聽先幫到同路人

平時搭車返屋企 都會聽

陳靜嫻正仆街

其實電台都比較少人聽 不如執7左佢算啦

麻煩大家block7五毛分化撚 最壞時刻

咁頂撞上司一定係冇好結果。。

呢兩件炒左冇所謂

一早唔應該留嚮黃昏公司
公司唔淘汰佢社會都淘汰佢

不嬲只會係聽陶傑
903笠咗去啦

其實佢點頂撞上司？講到個個都知咁嘅？請問邊度可以搵到嚟睇？google 唔係到頂撞內容

呢兩件未去最嚴重

林海峰點睇

903無人會覺得惋惜
個DJ一日仲係存在

全部轉做youtuber開網台 咪仲好

播歌版權問題

應該叫KKBOX/moov請佢

順便搞show

不過商台係木人巷

個個走都大把世界

push

森美+do姐
兩個夠唔夠打？

成班dj搞網上電台(轉型做youtuber)既話
有冇得諗

新戰略，留意下藍絲啲用字再做文宣

做咩

期實啲人真係覺得細SO好有料......

認真答你，我覺得電台nature係真係聽聲

畀司機做嘢聽

其實舊年抗爭個陣
每日都會聽朝早8-10陳志雲佢地
其餘時間真係唔會聽

細 So 對商台係雞肋，被棄都好合理

雖然風光不再 但某d工種都好需要靠聽收音機過日晨

YouTube開live啦自己！

咁又係 通常啲司機開住車聽

炒咗一台班垃圾先啦

依家收音機除咗俾人做住野聽
又或者瞓喺度聽下
真係冇咩作用影響力

李萬磯

呢個垃圾不值一提

唔好
我仲聽架

商台dj真係好出名嘅咪得嗰幾個，如果最有牙力嗰幾個肯出聲，咩CEO都要躝啦

宜家聽podcast 多啲，細個日日聽幾粒鐘

903都死咗好耐
斷哂層 新血一成材就走

呀奴呀占係咪有嘈過吓，記得聖艾粒有講過吓

如果有人好有錢可以起個台出嚟 叫哂啲人過去就好喇

由0幾年開始唔知903高層搞咩
新人一個都留唔住
陳強bu阿金阿郁全部走撚曬
十年前個批紅既到宜家都冇新人頂上
係咪真係想變老人台
個死八婆繼續玩批鬥係咪想害死903

無錯，例如DC9同看更

唔播 自彈
本土文化圈

炒都炒 健吾 同 余宜發 先啦

一齊唔好做，咪救到細so囉

魚宜發有咩問題？
好似做左好耐深宵節目

我依排做project成日聽903 hea住做

呢兩個似freelance ?

支持集體辭職

葉生就明顯 free
余生應該係 perm

拉隊辭職搞收費網台啦

林狗收皮
唔好笑，搵食格，無風骨

老老實實商台係架勢堂 森美移動 空中喱民 果期係最黃金

利申 好耐冇聽

點會

首先要拎到牌

有牌大曬

無人一齊走真係有d sad , 其實細so 都係為大家發聲

回憶

王永條冚家剷

仲申請乜撚電台牌 電視都沒落啦
自己開個channel 仲好啦
當903呢排都係home office錄節目
傳統電台同網台仲有幾大分別？
一日有支那國 華文媒體都含得撚

中學仲會聽收音機嗰時好鍾意聽發仔
半夜陪住我趕功課同溫書
因為為我好鍾意聽廣東歌
發仔每晚都有唔同主題黎播廣東歌 我覺得好有heart
到咬兩三年有時半夜手痕開黎聽發現轉左鄔家麟(唔知係咪咁寫) 就開始覺得自己老

呢條正一撚樣中嘅撚樣
早兩日全世界狂腎禁酒令
佢居然仲擦到鞋 大讚777無招勝有招
打開口牌就令到無人去酒吧

話武漢肺炎係歧視
又係咁唱支那唔係病毒源頭
鬼唔望佢甩頭髮甩到生cancer

721 831 101 1111

呢條都係仆街

903 員工全部走，一齊搞網台，大把廣告收入自己袋，仲開心

仲記得小學嗰時放學跑返屋企聽山寨王
夜晚有嘩嘩嘩
到萬世巨星 好回家 喱民 架勢堂 由放學直落聽到夜晚訓教仲開住 星期六就森美移動 星期日聽埋wasabi

黃金少年同來不及聽你說愛我 仲有森移啲廣播劇
街車王我淨係本書都睇左5次
諗返起都開心

林海峰一個夠撚

商業電台DJ余宜發：
新冠肺炎源頭未必來自中國、
中國人比外國人歧視好慘

以前真係會仆住開收音機聽
有一期好鐘意1872遊花園 撞到啲膠聽眾打上去真係笑死
訓教都要開住發仔黎聽 而家已成過去

其實好明顯威嚇 真仆街

商台咁做係香港社會縮影
話就話細so多人撐
罷工未？
咪又係要搵食養家

嬲丫，嬲完個個打比細so問有無需要幫手
乜唔係應該罷工抗議？
否則，仲可以點？

成班靠把聲搵食嘅咪去youtube做節目
有人鍾意聽，都應該唔難有收聽率掛

健吾 有星期六節目
同埋 間中代 晴朗 d主持

呀奴都係仆街

有冇聽過森美同王菀之嗰個「醫生與病人」嘅廣播劇

到宜家仲記得

依兩件垃圾真係拖低哂成個電台廣播質素，新城都唔會收依啲扮晒嘢嘅垃圾

森之愛情

森美小儀dotdotdot
森美小儀哦靚之van仲好聽

係咪森之愛情
我又係好鍾意 我以前係森小迷黎
有年書展喪到拎晒嗰年啲利是錢去買佢地啲書
買完覺得好肉赤係會展門口諗自己痴左邊條線

要話比佢地知 就算比人炒左 有料既一樣大把世界撈
大家請多多支持同為電台DJ因為講黑警死全家搞到被炒既斌仔
佢開左utube channel 靠大家撐啦

有時講鬼故迪偉驚就話 喂唔好講啦驚呀

迪偉同bu既1872應該已經係我最後一個有keep住聽既節目

遲啲會唔會有post係 你覺得903邊個DJ最廢？
成個903已經無創作力，朝早聽班社會脫節嘅阿叔大嬸哈哈哈笑到中午，之後又出現古董老虔婆同垃圾係度鳩吹。
成個廣播方式由與聽眾互動變成單向輸出。

今時今日仲講乜電台 拉隊網台搞個app仲實際

又真

嘩
有幾鍾意返工啊你？

講home office 個啲

細蘇做既show 好好睇嫁

日日都係食老本

無聊時放空聽下笑下

無幾多板斧

其實一間公司喺依家呢個情況下都仲係唔俾home office已經有問題

音樂節目好難搞youtube/網台啊，好似版權嗰啲好難搞

Youtube 咪一樣得，你開住燒山既youtube 一樣唔洗睇畫面可以淨係聽

夕陽行業⋯ sor都已經唔係夕陽咁簡單

diu 呢單唔知

森美，一個已經無創作力同無動力去創作嘅阿叔
Dodo，一個日日講舊時嘅老虔婆，同街邊啲藍絲阿婆一樣。
後生嘅仲點會聽依啲㗎？

20 年換來一句雞肋 無情雞

佢點同

獨善其身？

咁樣做，黃色娛樂圈只會越做越大

其實點會咁簡單，一定係唔妥佢、想佢走好耐啦

同香港一樣，如果個個都諗住獨善其身，咁或者你去到最後真係可以獨善其身嘅，不過嗰個地方就一定會滅亡

呢個真係難啲喇
有陳淑薇D老屎忽喺度

嗰陣民建聯同商台搞單嘢
余宜發好似有份

根本有份

Dodo姐分分鐘in過你添呀
佢而家追緊bts個啲韓星喎
你見邊個阿婆仲有心力追星仲要係韓星
你講個啲阿婆仲停留喺乜鳩陳寶珠蕭芳芳個個年代啦

係

A

佢介紹緊NETFLIX追邊幾套劇
有啲香港人都未開始追
當佢呀婆你都痴撚線

點解麻利咁廢仲係到？ 成個低b妹咁

有邊個呀婆會追足十年八年game of thrones
我就未見過
師奶都唔撚會睇呢d啦

佢同汪明荃比真係差好遠
聽dodo講野都肯定係黃
雖然呀姐都未必好藍

黃金少年好掛住咁高質嘅廣播劇

咪就係同埋dodo姐明明係黃又比佢屈藍

敗筆就係搵左lun伯唱主題曲

嘩 你奴性好重

咁話我？！
你唔好口水多過浪花喇

做住野聽仲唔夠？

娛樂野wfc

有得食雞唔好咩？做左20年應該賠唔少，早走早著好過啦呢個地方

麥美娟兜口兜面屌林鄭老母都無事
點解細so會有事？

viutv請佢開音樂節目 頂死叱咤

以前好鍾意聽啊bu 灘叔 1872遊花園
嗰時啱啱中一
晚晚都聽到唔願瞓

我小學嗰陣好中意1872遊花園

推 撐細so

揸車人士表示冇左電台會訓著

雲尼鐘情
早霸王

仲有冇做

仲有速遞員
經常戶外工作都要聽下天氣同交通消息

鍾意細so

汪人大

大家可能 miss 左商台最近既 jingle..

有商無量

初時聽到覺得怪怪地，
再睇返炒人事件，明晒...

炒埋森美同陶傑啦

驅風老餅

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

藍到發黑

宜家唔炒得？
你有料做ceo啦咁

睇佢講野似愛國左膠多d

我都係呢個年代！
朝早搭車返學聽林海峰
放學衝返去就萬世巨星直落
做住功課咁聽到瞓教
掛住呢啲日子
有冇人鍾意呀喱嘅Wat da hell

Shut the fuck up

唔知點解咁多人吹奏森美條撚樣，又偽善又扮大佬，又去TVB搵食

Donald以前啲劇係好笑，而家老左又係回晒塘。加上做左行政野就變到好仆街。

一齊唔做咯，但又唔團結

記得轉左二汶覺得feel唔啱就冇再聽lu
好可惜
細個覺得d痴男怨女打上去比人鬧真係好好笑

森之愛情

播巴黎沒有摩天輪

麻利真係呃飯食

冇聽過細so節目 但由細都大都聽過佢個名
而且成日比人提起 點可以咁樣炒左個元老

大野禪寺！

記得嘩嘩嘩播夜晚
成日開住聽黎訓最後俾佢地d 笑聲嘈醒左

而家CEO唔屌得? 老幾呀

係咪做得高層都要仆街

全體dj罷工係唯一方法

唔係唔炒得
佢工作表現出左問題 炒佢無問題
宜家頂撞上司就要炒
唔係因為工作表現而炒
屌你老母宜家獨裁國家呀？

你老母比狗屌啦

唔係你地講我都唔知健吾條垃圾都有節目講

灘叔 迪偉 呀bu 3個都係度先係全盛時期
真係晚晚聽
有免費經典重温
佢放個10零集都全部聽左次

呀檸停職係咪都係佢落柯打？
講真佢係做錯，但會唔會停得太耐？

做開果班點會驚 佢地出面搵嘅錢仲多過商台份人工

佢女朋友早兩個月車禍死咗

問題係唔夠DATA

哇屌

屌你老母陳靜嫻

冇得聽jack Johnson了

1872遊花園中學時期勁中意聽
晚晚都聽住瞓
依加有時撞正放假 都會聽下早霸王
不過早霸王好似已經冇幾年前咁好聽

有幾危呀，我就唔信林狗森小艾粒會比人炒
做到森美咁嘅地位，上去屌佢老母都唔會有事架啦

1872 無咗之後都好少聽
以前都鐘意聽 廣東爆谷同 毒檸皇國
但轉時間之後 又夾唔到時間就無聽
事實 上youtube 做live 好過

Dodo姐 真係分分鐘仲in過我呢個90後
以佢咁既年紀 佢係節目真係不停接收新事物
完全唔係廢老

我諗得艾粒、森美小儀個d level先唔會驚

年紀老 人後生

俾人炒唔計啦

但細so都算接近佢地level，都可以咁炒
即係對細so之下既都可以咁無情

有咩推薦

佢黃到出黎做訪問支持學生

最想當奴同林若寧比人炒

屌你老母冇聽開就唔好懶醒啦
佢追韓劇美劇跟得仲貼過後生仔
好多新嘢都係佢講我先知咋

頂唔知添 多謝你啊 即刻上去聽下

集體罷工或者辭職搞掂

係炒都炒余迪偉先啦

つい

903 聽嚟把撚

渣車先會聽下
平時睇YouTube 啦

一睇就知閪女人

前空姐
經俞琤介紹入商台

真係！
比心機搞好同搞大chill club

好似係前女友
不過我都覺得好耐
個陣搵鐘雪頂 到鐘雪走埋都未復職

炒鳩埋陳靜嫻囉笨

我先痴咗線

我買過鄒凱光嘅書

Chill club 正呀

嚟緊呢集有盧巧音

網上好少關於佢背景資料

雲尼 7-8
早霸王 10-12

咪愈生條女囉

陳靜嫻 食屎狗

同事:
澳美嗰網絡同wifi有城牆，會block左有D網站，梳理一下：
PC (YouTube或蝗語叫油管、J字頭常用求職網、Spotify)
手機 (WhatsApp收或send唔到、所有睇片播歌app)
真係有D唔方便食飯時煲劇睇YouTube嘅人，或者上YouTube搵工作資料嘅人
其他網站待巴打們補充🤣

咪撚用公司D WIFI啦屌
人地將你手機資料送中就好笑

更 ---> 咁

全部唔撈佢會跪架啦。 佢哋有無膽先。

空降
點會唔仆街
咩都唔識 死要面

今日仲有人聽電台咩

晚晚聽艾粒

事情發展到而家呢一步
已經唔再係還唔還我細so
就算請翻細so返嚟個感覺都唔再係以前噉

只係要認清
電台就算開始式微
都仲有一定數量嘅聽眾

903只不過係一個平台
將唔同嘅聽眾連埋一齊
「聽眾」只不過係一個統稱
「連登仔」如是
由其係現今嘅社會
隨手都可以開個live

CEO你有眼睇啦
你一個決定就搞到噉
噉你覺得你好威咩？

主要聽外國科技/創業, 係google podcast search下都有好多

新dj yy 好危 成日串權貴 黑警

Btw 原來拉闊音樂係細so 搞手

Rita呢條友
繼續俾冇料人做
飯局又要人賣笑
我屌

我估細蘇都心淡

其實其他人都淡左應該

一開始未有灘叔
而且怕灘叔會招惹巢多中女聽眾

話do姐係藍果d聽返612之後果集先 （定721？）

個個都知單春同佢老婆有攪野，但Google唔到攪野內容，請問邊到可以搵到黎睇？

donald點仆街法

細個好鍾意艾粒 放學會狗衝返屋企聽萬世巨星

炒左就名正言順開個迪偉健身俱樂部

自己係灘迷
佢fansclub真係好多都係中女嚟
笑死

仲有好多經典節目有得重温
黄金少年廣播劇都有

商台最鐘意亂炒人架啦

8月1日晚，商台宣布委任俞琤為董事局副主席，並與營運總裁蔡東豪終止合作，其職務由總經理陳靜嫻暫代。

據知，俞琤與陳靜嫻的關係，除了是上司下屬外，私底下還是非常要好的朋友。知情人士透露，陳靜嫻原任職空姐，大約十年前在俞琤引薦下，加盟商台任營業經理負責廣告部，是前總經理黃寶珠手下四員女猛將之一。及至去年中黃寶珠離職，陳靜嫻便脫穎而出，被擢升為總經理。今次再被俞琤重用，暫代蔡東豪營運總裁職務。

水鬼升...

有料爆？

我反而想知少爺占

佢有幾高層？

點同仆街Donald 合作到咁多年

其實除左雲海個單野 Donald 點仆街法
雲海單野一路都係得雲海一面既說法 都唔知實情係點

記得有次講到喊

不過老實 其實佢講到好中立
之後見佢unfollow哂麻利佢地ig 唔知點解

細so 真係以為頂撞老闆無後果？
咁大個人，佢都算天真

好似Donald有次忍唔住喺fb解釋過
喺之前903 post有cap圖 搵唔返出嚟

細so 好撚正

點解咁都炒得落

唔同season有唔同主題曲

Tui

903 一早離開咗時代啦

80 90 年代時係帶領住時代 帶領住潮流
但2000後， 一心培養嘅台前幕後接班人 (80後) 陳強 林日A 離開商台後搞咗100毛 賺咗幾個億
你睇下依家903嘅人， 個個70後， 至少40歲， 重點潮啊

得罪講句， 對於90後 00後嘅觀眾
100毛都唔潮啦 等收皮啦已經

YT嘅飛機杯？

口水多過浪花 佢講書嘅內容嗰陣勁好聽
你有冇聽佢啲節目㗎

罷工

咪悶囉 你有冇聽過 占勞版既口水架

佢講書係幾好
但其他真係全部廢話黎

真心我返晴朗同光明頂，其實把撚野

商台最仆街嘅位係同員工有argue完畀DJ Home Office後，就郁細So，完全係航空公司對付工會主席嘅手法。槍打出頭鳥，咁其他人就唔敢出聲

佢講睇過啲書嗰啲好好聽喎 同麻利有隻小綿羊會講啲靈性嘢 有啲咩節目有講呀 你自己唔聽就唔好踩人啦

我都覺得麻利好廢，一開機聽到佢把聲就熄
我作為聽眾踩下都唔得？

有耳非敵先定bu先ga?反而我對fei好有印象

你可以踩呀
我意思係回覆返佢 佢唔鐘意哩類型 唔代表冇聽眾支持
所以佢仲「喺到」

係咪即係萬世

聽開晴朗都知佢黃啦

認真 可能真係因為我冇聽過
但我覺得個個人風格都唔一樣
真心 近期口水我覺得最有意義係佢講書環節
包括 斷捨離同Roland

小小一個商台都罷唔到工
要全香港罷工真係無可能

平時商台班人仲要賴係團結咁

講得出依句你應該係無揸開車l

其實電台聽live 已經小左好多
同tvb 一樣日落media

平時無野飲飲食食搞party咪團結

小心你會有報應呀

報應

唔止，諗起要經常自己用㩒走啲手機遊戲廣告已經夠煩

呢樣不嬲都係，揸搵食車嗰啲司機聽下新聞資訊（例如晴朗）、交通消息

除此之外其實都有啲office朝早會開收音機大家聽，我嗰間就係咁

講得出呢句應該都係啲未出過黎做野既人

炒呢兩件垃圾我唔介意

903係香港創意嘅代表之一
剷走人才係重大損失

森美都唔開波 邊個敢開波

老老豆豆 全台唯一一個dj 可以開到呢條rita 波既應該只有森美 903冇森美的話 應該冇人再聽
利伸返 我唔係陳雲海 廢事一陣比雲海鬧我冒充佢

雲海講64嗰單
又係突然cut曬
當年都係無端端冇咗摩星嶺4號

團結都冇用 只要森美唔跟就冇用

當年開始I love u boyz 真心好笑
就算去到後期大連的子民都正

講真spotify有得開電台

而家森小完全唔掂，同埋小儀好長氣

我就聽森美移動大既
陳乜9係邊個?

出嚟做嘢超過十年
打過4間公司
無一間會有人聽住收音機做嘢
我知有d公司會咁做
但你唔好講到每一間都會啦

佢地嘈咩？

女人掌權=on9

唔會啦
親建制點會有事

奴奴黃ga?

還我菩提俠

唔夠親
炒人嘅試吓比人炒嘅滋味都好

條底褲黃呀？

我指既係對呢個社會既體會同見解，例如係搭下小巴的士都會知下啲司機需要收音機過下日晨

要講幾多次
林若寧已經無做商台

女人上司一向小9氣啦！d人成日話女人細心其實係美化左，根本就係小氣、小家、小心眼

Moov啦，kkbox台灣嘢

學似D100杰斯/商台陶傑咁屋企開咪，聽眾耳中/觀眾眼中完全冇問題喎。

可能商台真係變咗個老屎忽當道嘅老人院。幸好冇磅水續會藉啫……

我覺得奴奴好撚怕事

陶傑有咁上下地位就得

以前細個好鍾意阿喱，音樂啟蒙！what dahell, 仲有有耳厘民的cafe de nate!!!!!!!! Forever friends 好好聽

但都未至於親建制掛

口水第一代主持係占奴同do姐

我番過兩個office 兩個office 都有人聽, 不過有d 係headphone聽 而有d 係播埋出黎

講多句

903員工無危機 大把世界

係903有危機

占勞版既口水

陳靜嫻係食屎狗 小弟在此衷心詛咒你白頭人送黑頭人

D100有幾個主持都係咁，日本/加拿大開咪都得啦

唔係電台節目主持地位嘅問題，而係某電台管理層腦袋守舊，因循苟且，官僚毒瘤化。D100瘋中三子，幾件咁啱係某電台前度，最近爆料好笑到呢。

細蘇淡定呀，你望吓李慧玲/吳志森，就知咩係「不患無位，患足以立」呀！

麻煩師兄借一借個位
可唔可以入一入嚟幫幫本土議員撇除選舉不利因素,避免立法會選舉時到時發生優先老人同限制點票人數情況

少爺占仲撚怕

阿占都搵夠隨時唔做都得，睇得出佢依家重心放嚟落個仔到。

屌講真
係驚咪一齊辭
你見無行動, 咪就係又要驚又唔敢出聲
無能力的人慢慢坐係903

利申好耐無聽

真，果陣會聽埋《妹妹妹妹》、《摩星嶺4號》，後來有呀Bu嘅《1872遊花園》都好聽

香港啲路程咁短都訓？

齋呵唔鬧好好笑

對住啲極品最後變圍屌

我果陣鍾意到買左本書

果陣勁憎妹妹妹妹

四點水 阿sa 小胡
回憶呀

你離題呀，有人要剪走啲嘢也應該呀！

慈父

咁咪唔好再做
自己開台

林若寧一月已經走咗

晚晚都聽聖艾粒 Donald超碼把口超黃 反而少爺占似港豬 但佢2個都唔會係親建制囉

如果森美肯出手，咁就可以對抗極權

當奴負皮我

少爺占係港豬
條友真係唔識㗎喎

屌豆豆就得
對抗極權？
要搵食不了

聽聞係只係對投資有興趣

轉做全北話廣播？

聽埋〈讀My Sunday〉先講啦

除左交通消息就唔知有乜好聽
多數播歌
聽dj講野仲眼訓
以前就係開住黎訓教

用youtube?

Jim有個節目講佢係北港領導人，諷刺香港係北韓喎。緊係黃啦。

習氣呢條臭西加三萬隻狗一齊中武肺死全家

我聽電台多過睇電視。

個個禮拜都有聽 睇你對港豬定義係點啦 我覺得淺黃 即係最多捐下錢幫襯下黃店簽下聯署既都等同港豬

印象中阿占連遊行集會都無講過有去過 Donald肯定喺節目有講過有去遊行 要比既話王貽興都肯定黃過阿占 至少on air聽得出係

阿占都幾驚事

Chu Fun ig post慶祝警察中武肺
阿占都有like

做錯咪屌柒佢囉，老細大撚曬啊，係你做關奴隸咋

做老闆炒人都唔得？咁算咩老闆？

又玩鬥黃？

阿占當年帶起過佢既

但俞琤磨過豆腐？

想當年佢未做I love u boys 嗰陣做節目幾串

所以我第一句已經話阿占阿奴點都唔會係親建制 但我覺得最低限度要出過嚟遊行過先可以叫自己黃 不過人人標準唔同既

邊句聽得出有鬥? 利申我都claim自己港豬

其實我指既係親商台既建制

一間商業機構入面嘅人事鬥爭
咁上心?

IT狗 日日聽住打code

飛雞都可以做ceo

果然華人賤種社會只要識人就算小學生都做到高層

無諗過道理係佢個到 自己又做左over20年會一次咁嘅事就開佢刀啫 佢始知算係有返咁上下地位

希望其他dj做返啲嘢向公司反映 始終細so要求嘅事同你地其他人都有關

exactly
班dj 嬲，又唔問下自己做過d咩 捍衛自己權益
工會都無個 on9

夜晚好鍾意一路打機一路聽佢，
自從佢咁樣講後已經冇再聽佢轉咗聽港台

俾奴奴打骰就更加廢
明明903就好似tvb咁
俾個平台俾班DJ去build up自己個brand
2000後出左幾多勁人
阿檸同oscar單野真係笑死人
又唔係做唔到節目又要當自己係上司玩教條
明明係放任生長既又要變家長管教模式
咁就死啦
元老果班 森小 艾粒 林狗果d
有聽開都知全部交功課味
蘇so一樣
不過唔明點解要搞鳩佢 又唔搞鳩埋其他人？
新一代果班岩岩走左鍾雪
都算可惜
阿正未夠班自己擔起一個time slot
阿檸oscar又俾教條式管教搞到復出無期
903唔跟隨時代 時代就只有違棄你地
marco都幾好呀 佢個皇牌出場應該擺早啲啦

阿正嘅《一位呀唔該》唔算係擔起一個time slot咩？
同埋Oscar唔係一至五凌晨1-2做緊節目喇咩?

你呢d咪仆街思維囉
第時做老闆啱晒
一定養到好多刷鞋狗
不過冇人會為你賣命

得，你唔介意全港知你小鳩器、公報私仇咪得囉

打份工啫。。老闆對我點好我都唔會賣命，係奴隸先會賣命

呢 d 時勢無左份工都幾甘。。
識時務者都係忍下好。。

大陸適合你

細 so 帶人去 rthk2 改革下

我諗佢都係為頭家 始終兩個仔仲咁細個 冒風險帶病毒返去就唔好啦 佢應該同其他梁文禮佢哋都係傾唔掂語氣就重左

梗係得啦點解唔得姐

咁巴閉自己做埋佢啦

有時覺得俞琤係導致商台冇進步嘅原因

唔係話唔可以駁嘴。。。
但如果你想長做嘅話最好保持良好嘅關係囉

都係

中國人的裙帶關係

唔通佢企過前線又係大氣電波同大家講咩？
佢生日嗰日做節目都有話呢半年黎要抑壓自己情緒做節目真係唔容易
唔好再鬥黃啦

同tvb一齊自滅啦

我都有
金色封面好型
而家唔指知掉左去邊

00後睇開抖音🤙🏼

好似係前空姐

老闆疊柴咁厚，唔做都餓佢唔死。可憐嘅係一班打工養家嘅

余而發藍到仆街，不過節目算唔錯

Rita 辭職把啦

無人撐你

麻煩借一借個位

點解咁都冇人講？星期二就係選委會就優先長者投票及限制點票人數嘅立法會選舉活動指引建議嘅最後期限

唔單止搞死商台 仲整死埋香港樂壇
呢個豆腐婆真係死十次都唔夠
唔撚明點解佢仲有江湖地位
同期嘅張敏儀 先稱得上電台界大姐大

佢申請停職留薪米得lor.. 駛乜咁燥

公私營嘅世界始終不同
港台都唔係你想像中咁open
斌仔都講句黑警都要即刻革扯
離開電台出去搵世界好過啦

罷工啦， 再落去只會變另一個國泰

日日都聽架我

超級chill club演唱會/
Viutv自立門戶做返個好睇嘅頒獎禮

諗起都扯扯地

大哥只是掩飾

Donald真人好串

初戀感覺煽動那蜘蛛網

將那故事愉快地揭曉

呢次對903真係好撚失望，以番番工寧願聽網台算

但學人玩白色恐怖 屌你老母你聽埋我個份啦商業電台。tvb有板你聽睇好唔唔學學佢

其實細so係903嘅地位同森美不相伯仲
森美固然係娛樂圈撈好多範疇，係真明星
但細so係扎根係903幫咗好多手

前老細俞琤講過有理就要力争

廣東爆谷以前深夜時段好舒服

真係返唔到轉頭
佢成功令全港聽眾對903反感~
又令到本身903內部冇晒士氣

903已廢

DJ自己開channel仲多人聽

啱呀。支持

同意
一路聽唔同新人節目都有意無意聽到阿奴點幫佢地點鼓勵佢哋，而且比起阿占佢由雨傘前已經成日擦邊講社會事
佢係咪仆街我有保留

番工之前聽一陣晴朗
放工聽一陣生活日常
三十歲人
邊會仲好前以咁聽住收音機做野
得呢兩段時間真係會聽下

而家想聽歌嘅我不如揀SPOTIFY
聽生活日常就係鍾意細sｏ尻up埋D懶深情文青野
播下radiohead coldplay jack johnson
可能大家年齡層差唔多啦
佢播首陳腔濫調嘅yellow 都會諗番起中學時代嘅簡單
無尻端端播下karma police又會醒起班黑警點解仲未死晒

我諗每個人嘅人生都會有唔同嘅階段
細SO去到第二度應該都會做得黎
相反電台真係一個dying media
2020仲講大氣電波
人唔笑
狗都吠啦

我當同你一樣
我仲買左wat da hell本書

當年同啲同學上堂偷聽收音機聽黃金少年

但個同學宜家做左狗 斷聯絡了

仲喺書櫃！當年仲拎嚟做閱讀報告

爭

用iphone手寫手快快 擇錯 自已都無留意

做狗既朋友就算啦 down返套劇落黎緬懷下過舊時

btw 我都有上堂偷聽嗰時架勢堂轉上朝早變早霸王
我sad左好耐聽聽下就冇心機再追

而家艾粒 梁子 咪寫下劇

你都唔知Do姐嗰個時段吸咗幾多師奶去轉聽903

你唔係奴隸
但上司做錯野你會硬食

收得呢份月薪就係包埋
工作以外嘅出氣袋

咁你係咪奴隸

講真，電台真係越黎越少人聽

當年有無人駕駛聽，勁正

黑警死全家

On9..宜家係細 so 頂撞老細俾老細炒左，關老細做錯野咩事？

電台其實都仲有人聽，職業司機、坐office 既人、師奶，同埋揸車果陣都會聽，不過DJ 青黃不接係事實，今時今日仲係森小林狗占奴

一般來講,會頂撞老細嘅人就會俾人炒
其實都係代表老細無能

今時今日，做media既自己開channel仲好賺啦，個個食老本，又無新dj入行，後生既做youtuber都唔入電台做打雜啦

根本就夕陽工業，同電視一樣，再唔改革就等被淘汰，剩番司機會開電台黎聽

Spotify有podcast
Apple既用番podcast app又得，基本上所有podcast喺晒呢兩度入面咁滯

Btw apple podcast係有埋片睇，港台節目喺晒入面

講真我平時無聽開電台，呢單野之後特登down 903 app睇下有咩好聽，首先d節目show得個名，無每集內容已經唔知關於乜，ok是但禁個黎聽，然後又要做會員先，個app又無得signup，去到website發現屌你要比錢既？出面youtube podcast無限咁多野免費聽同睇，憑咩收錢好撚趕客，即刻del左

講真其實應該free比人聽，鐘意既咪再patreon課金囉，完全同時代脫節

Push.

你打工咁有學問咁叻
唯有就祝你早日發達啦

我打政府工，點都唔會發達

而家耐唔耐會重聽特別日子嘅電台
612KY小濤頂唔順喊
722郭志仁陳聰質問振美
每次聽返都仲嚟料
希望大家得閒睇返啲舊報導舊新聞
記住香港未光復的

架勢堂轉咗早霸王我都sad咗好耐
不過宜家咁樣轉一轉森小地啲fans層又闊左，而當年艾粒萬世時嘅聽眾都大個哂由放學聽變放工聽

你冇聽姐